โป
ร
ไฟล์
ธุรกิจ
บน
Instagram
เครื่องมือ
แสดง
สถิติ
ก่อนหน้านี้
ข่าว
Instagram
กำลัง
ทดสอบ
โป
ร
ไฟล์
สำหรับ
ธุรกิจ
จุดประสงค์
คล้าย
FacebookPage
ตอนนี้
รายละเอียด
โป
ร
ไฟล์
สำหรับ
ธุรกิจ
พิเศษ
สามารถ
ดู
สถิติ
ภาพ
หน้าจอ
ใหม่
Instagram
แสดง
สถิติ
สำหรับ
บัญชี
Instagram
ธุรกิจ
ปุ่ม
แสดง
สถิติ
รูป
กราฟ
ขวา
บน
โป
ร
ไฟล์
ข้อมูล
สถิติ
แสดง
ข้อมูล
ภาพ
แสดง
TopPosts
ภาพ
ไหน
นิยม
คน
เห็นภาพ
กี่
คนใน
7
30
เรื่อง
จำนวน
ผู้ติดตาม
Followers
เวลา
ผู้ติดตาม
บัญชี
ใช้
Instagram
แต่ละ
ผู้ติดตาม
ประเทศ
ไหน
เมือง
ไหน
Insights
แสดง
คลิก
เว็บไซต์
ประทับใจ
ยอด
เข้าถึง
reach
อื่น
ที่มา
PetaPixel
Topics

Instagram

